蘇b現形了

事實證明邊個教都一9樣

LONG LIVE OLE

老實講 現今強隊 起碼要踢 傳控 逼搶 加翼鋒跑狗 唯快不破!
可惜49000防反又唔係 乜都冇
得返燒味9斬 成個英冠隊咁

So狗死全家啦
比隊冠軍班底你你教成咁

騷逼好波

收嗲啦假曼

你反曼姐係你係痢啦
死痢狗

死垃圾

可以改叫So狗了

好廢真係……

躝落下面搵費sir啦屌你老母！

屌，咪一鳩樣.jpg

搵個教dllm聯賽既黎教曼連